轉自: 金水 - 多倫多手足求助

【多倫多手足求助】

// 大家幫幫手！

多倫多第一黃店因為post咗張WH病毒相， 俾d小粉紅放咗上Weibo, 號召啲文盲俾一星。

希望各位幫幫手上google俾個5星 (去埋Yelp就仲好) ! Thanks everyone! //

Yelp:

Google map: (佢地依家好似閂左review)

睇唔到有人post左自膠sorry

呢度google map可以畀5星，小粉紅大軍又嚟喇

可唔可以投訴班支那賤畜
如果唔係Yelp同Google個review無晒公信力

又係金水妖

間鋪俾人噴字破壞

又係金水條閪人